著名 Facebook 內容 Fact-Check 網站背後金主係 Tik Tok

美國大選期間拜登啲異常爆升呢間 Leadstories 都有出 FC 文話係正常現象

(中共的猥瑣文宣戰)由赤納粹到黃納粹,fact check到fact check狗

個FC專頁俾台灣人懷疑偏頗

見到有個留言話原來係鳳凰衛視啲人

所謂的fc公司絕大部分係中共的人
垃場仲on99攪fact check邪壇

班友根本無公權力查案,最撚興就查到事件一部分資料唔正確就屈全單野係假
-----------------
問題係點解要接受呢個世界有元老院決定封殺特定資訊

左翼：…

又嚟
幾時ban得tiktok呀屌
人地咖喱國咩支那app都殺晒

推

個排兒登D FC撚

即係話左膠所謂既FC差唔多就係拎人民日報當fact咁上下

唔知美國班政客知道未，重有一個月。

左膠: 請停止逼害中国

咩FC撚
根本好多五毛，連登喺雨傘時期個名太響，比人慘透曬，好多ac一年前講過嘅野同一年後比較，根本兩個人